黃之鋒被DQ唔好開心住，如果法庭話合理，以後可以用讀心術DQ立會選舉

上到紅色法庭又會變成下一次DQ理據
我唔信你真心 + 講過某D言論可以剝奪政治權利終身

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推

天琦嗰次已經係咁

佢應該搵哂source 去prove

唔緊要，最緊要交左戲比美國

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦